求背囊推介

最近想買個出街用背囊但無idea
想要size有咁上下，會放相機，唔係full gear，夠放一機一鏡就夠
有notebook間隔，多放雜物既位會更好
外型最好就簡潔D，筆直千五左右，求推介

唔係on唔online shopping既問題
我係想要牌子or型號推介

Arcteryx x beams 40th

屌你教我點google囉
睇下人有乜心水都唔得
執左個討論區佢啦